[高登有愛] 留名送聖誕卡行動

為求令毒撚聖誕得到少少愛
只要各位巴絲留名我都會寄聖誕卡比你地

預大約月中寄 希望大家聖誕前收到
只要大家留名我就會pm你地比個email你地放低地址

推

連登呀e 到

真心？